「微博」中國人用盡「創意」搞盡腦汁侮辱丹麥國旗

非常有「創意」同內涵 ，btw 中國人敢憨外國，對中共同維尼面前就低聲下氣。

#丹麦大使馆回应辱华漫画#@丹麦驻华大使馆 我中国人民现在也有言论自由，不代表官方立场👻👻👻

高汁到

人地睇依D只會覺得好平常

其實除咗曱甴平小學程度，是咪成個支那高官都係小學未畢業？

就好似燒國旗同燒紫荊旗咁

支那人多數都文盲嚟

佢哋自己都經常改自己國旗去鬧政府
小兒科啦

隨便

人地唔會理

丹麥表示：

啲圖除左發洩之外一啲諷刺成分都冇
中國人真係好劣質

屎龍蝦食得多 個腦除咗屎冇其他嘢

佢哋畫完出黎唔尷尬？

支那狗唔明
你整咪整 人地根本唔在乎

好心整得有創意啲啦

用埋啲表情包

cool

丹麥：wfc

【山下智久2019日劇《破案神手》神預言疫症封城】BSL 4 生化武器大爆發人傳人

破案神手 第10集（驚異の致死率100％新型エボラ襲来…
村を全面封鎖!!）

點解支那嘅meme咁核突？

都係呢個好笑啲

支那有言論自由???

麻麻咋喎
黎黎去去鬧

張學友真係好慘 個樣被用做支那人的meme

丹麥文明社會先唔會玻璃心

小學level

抄咗咁多年都抄得咁撚劣 抄襲國抄襲水平仍有待提升

小學雞

人地串到你認一認
你就求其畫舊屎上去

支那人真係好on9

睇見都覺得柒

好低質..... 人地係唔會有feel

真 全部都係講屎尿屁 無乜內容

咪就係, 呢啲先係創意

有陣鄉下同小學雞味，柒到唔敢睇

純發洩，但人地wfc

我估係用小畫家

Who care

你有肺炎 死緊

人地無事

完

屌，我求其用ig story整都靚過佢

那些侮辱丹麥國旗的中國人還世嗎？

叫幾個鄉下佬拍埋抖陰 加啲笑聲聲效咪好笑囉

大量國人秀下限

簡潔 直接 貼近時事 一睇就明, 呢啲先叫高質meme

知唔知乜撚野叫言論自由呀
係就算人地屌鳩自己總統同國家都唔會比人又鎖又拉呀
咪撚再衝出黎柒啦支那人

人哋一早笑過美國
又唔見美國嘈
知唔知咩叫言論表達自由

呢啲咁既垃圾丹麥人見撚到實笑你班柒頭

好低質

好低質囉
支那人永遠瀨晒屎都仲要除褲趷高個屎忽用手指掘屎眼話俾人知佢d屎係點

好低汁

WFC

玩黎玩去都離唔開屎

小學雞⋯⋯

咩嘢質素嘅人整咩嘢質素嘅嘢

屌你求其加舊屎上去係做嘜鳩
成個小學雞咁仲顯得中國人冇腦

中國有言論自由？

都係立場藝術部好啲

人地果d叫有創意 設計又好睇 睇下大陸而d 咩嘢嚟 小學雞？ 真係串人都低層次d

喂支那人夠唔夠膽係天安門面前指住習近平黎屌呀？言論自由呀嘛

屌呢張好撚高質

貼返張黑紫荊上去睇下係未真係言論自由先

小學雞比底五毛你好走啦，wfc

大陸人d 創意

好尷尬...

佢地文藝程度好低

Cringe

抄左咁多年，邊會有創意

讚一讚佢哋 佢哋以為自己好勇 冇計 支那冇二次創作權利

睇完唔會嬲，只會覺得支那人好可憐

整完唔尷尬

唔怪得d 車站整到夜總會咁款

佢地官位唔係讀返黎，係繼承返黎
如果我爸是李剛，唔駛讀書都畢到業啦
拎讀書d時間去訓練下性能力比較有用

agger
小學程度

外國人成日笑鳩自己國家嫁啦,係支那人先會CARE國旗俾人惡搞嘅啫.玻璃心又一次以己度人.

高低立判

小畫家

人地根本唔care
得你班支那豬先咁玻璃心

哦

比D創意好冇
人地話你係病毒,你地就話人係屎,
咁你地即係痴住D屎

牆國人未見過大蛇疴尿
係咁上下

d垃圾國家特別脆弱在意啲形式嘢

丹麥嗰個高質好多 真係反映出病毒源頭係支那
唔似得你垃圾支那 淨係識寫粗口同屎尿屁

笑撚死 大陸人真係玻璃心到。。

就黎死啦 仲上網玩惡搞

小畫家級數

其實真係好撚老尷

Respect freedom of speech and drawing

整都整得靚D啦

佢哋自己介意就以為人地介意？

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

一貫劣品味

唔係屎尿屁就粗口，十足小學生

改得好低質

係咪覺得人地會嬲
人地當係傻仔咋
求其加d屎屎尿尿一d意義文化都冇...

東施效顰
人地就一針見血 你d中國人用黎用去就屎尿屁

支那人真係好撚無聊

晒時間玩飽佢
人地WFC, 做正經事

好尷尬

好撚正

佢地以為人地會嬲

一個唔尊重言論自由嘅地方同人講言論自由
同太監論房事有咩分別

笑死人

支那賤種，over左喇

丹麥表示：知你盡咗力

加速主義

0分
太冇創意
舊屎連底色都唔去

睇到好尷尬，直逼關家姐水平

啲圖好柒

呢張高質

攞去

支那人喺丹麥嘅街道痾屎

比啲創意好嗎？
如果改得好笑，外國人都唔會介意，係你中國人先咁玻璃心

都係唔夠五毒旗好笑
因為真係發生緊

好無聊
又串唔撚起

反正小粉紅喜歡就好
無人想care

香港啲小學生畫得仲有創意過佢哋

好無創意，不過算啦，佢哋係咁

依張仲正，請細心睇

屎尿屁，完

王家衛慘啲
咁多套戲冇人記得
個個剩係記得張學友吔屎啦你

who fucking cares

惡搞嚟講，質素真係好差，大陸人始終都係冇乜創意。

識尷尬就唔係中國人啦

低劣人種 低劣品味

丹麥：哦

高汁

你咁樣係唔會令我驚架.jpg

我諗起天綫得得B個太陽

同連儂牆比 真係.....唉
呢個民族幾時先滅絕 21世紀唔係比你地玩㗎啦 耕田就唔好學人搞文化創意嘢啦 成班無毛著衫嘅猿人

都算唔上係畫打開個app痴啲屎嘅emoji落去咋

好小學雞 係都要做埋啲柒嘢

連meme都係偷張學友[食屎啦你]個樣,當人認唔到

其實丹麥有咩可以鬧

小學雞，己所不欲勿施於人

好撚尷尬

twitter 都有好多

兩邊互撚 , 一邊嬲一邊唔嬲 , 咁邊個嬴 ?

好撚戇鳩

............. 創意?

支那人好柒

中國講創意呢....真係

Who’s fucking care

中國人：我地已經出盡奶力侮辱你地國旗，點解你地唔崩潰嫁？

羅家英：攞你命三千，問你怕未？

丹麥個個高汁好多

丹麥表示尊重支那人言論自由

咁得閒反擊唔放精力去抗武肺
支那人係得

睇得出佢地好畀心機。。。

佢哋真係唔覺得尷尬

言論自由就係咁
你屌下我我屌下你
洗撚叫你道歉咩

係支那人先咁介意

都係俾立場美術部拋離

串人都無point

丹麥應該覆佢地：恭喜你地終於有言論自由

小學都笑唔出既程度

人地有你咁玻璃心咩

支旗本身唔係咁？

人地國家日日畫緊漫畫屌，真係wfc 你哋啲改圖

Feel到盡咗力

問題係人地冇玻璃心，你有，人地冇眼火爆，你有，心態上贏曬

Cls 點解可以咁低質
我小學啲畫仲有創意過佢地

丹麥嗰張收哂佢哋皮

丹麥有冇微博吖
如果冇，tag佢做乜尻
微博內聯網黎

其實人地唔會嬲

好7

係得啲低等民族先會介意呢啲嘢

4FOURS 是甚麼意思?

成班小學雞

張學友真係

有得玩好玩，就快病死

我中国人民现在也有言论自由

即係之前冇？判國罪

人地唔care
係你啲支那蟲先咁在意

上 twitter/facebook po 相囉（如果佢地上到的話）

German invasion of Denmark (1940) - Wikipedia

好低質
不如講埋閘住反彈冇回頭
你呀媽個波罩你啦

係咪用小畫家整的？

其實粒菌好可愛

是但啦，反正現實世界係支那人suffer緊
死之前俾佢哋開心吓

日德蘭郵報穆罕默德漫畫事件（丹麥語：Muhammed-tegningerne）是2005年至2006年間由諷刺伊斯蘭教先知穆罕默德的12幅漫畫引起的系列新聞及政治事件。這些漫畫最初於2005年9月30日在丹麥銷量最大的日報《日德蘭郵報》上刊出，引起伊斯蘭世界的強烈不滿。在伊斯蘭世界，刊登穆罕默德的圖像被認為是褻瀆的行為；因此《日德蘭郵報》此描繪穆罕默德的12幅漫畫，導致穆斯林民眾的抗議，也帶來部分極端主義分子的恐怖威脅。

人地連 muslim 都敢搞，會怕你大陸？

有創意就唔係支那啦
從來都冇expect過佢地會高質

Trash

1219年，丹麦国王曾经为教宗远征爱沙尼亚的异教徒，国王克里斯帝安·卡玛德带领在战况不利下祈祷胜利，一面红白十字的旗帜从天而降，顿时丹军士气大增，战况亦大为好转，这面旗子成为了丹麦国旗。据说这面国旗是世界上最早的第一面国旗，后来欧洲各信仰基督教的国家制定国旗都是依据丹麦国旗的原则，今天的斯堪地納維亞国家仍然沿用。

source：維基百科

Who cares?

佢話「現在也有」
即係之前冇
要被消失了

連登仔一齊做護旗手

證明搵唔到point攻擊人地

丹麥人: WHO FUCKIN CARES

巧巧笑有💩💩有粗口

利申:今年升小一

近日丹麥報章創作的支那五星國旗改圖變五粒病毒，丹麥報章正進行民意投票應唔應該向支那道歉，麻煩手足幫手投「唔應該道歉」，令丹麥所提倡既民主同言論自由得到支持，及藉此令世界向支那極權施壓說不。

- 首先去以下呢個webpage⬇️

- 然後scroll 去篇報導中間有大大幅改圖嗰度就見到個poll

問題: Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?
丹麥報章及插畫師應否就此向中國道歉？

1 Ja 應該
2 Neg 不應該
3 Det ved jeg ikke不知道

幫手投俾第二項，揀第二！宜家第二項正處於劣勢，五毛大舉進攻投緊第一項呀！

民意投票可能事小，背後意義重大！人地丹麥總理堅持改圖同言論自由無錯，我地要支持呀！任何可以抗爭既機會我地都唔好放過！莫以善小而不為！多謝手足支持！🙏🏻

Four hours 係咩意思點解會侮辱到丹麥

用d力嚟諗吓點樣保命先

捉到神髓
人地邊似你班高潮小粉紅咁小氣

咁點ar你地等病死la

請問創意喺邊？
我剩係見抄人條橋

改還改
會唔會改得太小學雞

丹麥心唸：你地都就黎滅國，仲有心情玩

二戰丹麥四小時投降

咁廢

好似係指當年二戰德軍用咗四個鐘攻咗入丹麥

學唔到啲精髓

平時見D POST SHARE抖音D垃圾片都知大陸人D笑點低到, D PRANK假撚到核爆, 仲要配埋D笑聲

跟本大陸D文化水平都國際社會爭左一大截

笑撚左

小朋友畫畫都靚過呢渣

班丹麥人系Twitter唔單只唔嬲仲讚cute同正
呢d咪大國風範lor 幾有風度

獻醜不如....

中唔到痛處嘅侮辱=自取其辱

尷尬到

你估人地係玻璃心咩...

who fucking care?

廢到一個點

chill man

失去言論自由太耐，創意都無晒啦…

淨係識屎尿屁，唔怪之得咁鍾意睇王晶啦…

病毒傳到周圍都係唔道歉不特止仲要反過嚟話人話佢，咩人嚟

支那人有創意架咩?
抄就得架啦

近日丹麥報章創作的支那五星國旗改圖變五粒病毒，丹麥報章正進行民意投票應唔應該向支那道歉，麻煩手足幫手投「唔應該道歉」，令丹麥所提倡既民主同言論自由得到支持，及藉此令世界向支那極權施壓說不。

- 首先去以下呢個webpage⬇️
shorturl.at/xzGOZ
- 然後scroll 去篇報導中間有大大幅改圖嗰度就見到個poll

問題: Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?
丹麥報章及插畫師應否就此向中國道歉？

1 Ja 應該
2 Neg 不應該
3 Det ved jeg ikke不知道

幫手投俾第二項，揀第二！宜家第二項正處於劣勢，五毛大舉進攻投緊第一項呀！

民意投票可能事小，背後意義重大！人地丹麥總理堅持改圖同言論自由無錯，我地要支持呀！任何可以抗爭既機會我地都唔好放過！莫以善小而不為！多謝手足支持！🙏🏻

From5DN1L·HK 中環移動

立場

4. 道佢老母

外國知道大陸狗人性

烏蠅哥表情包真係一如既往咁猥瑣
可能係唯一能夠「辱丹」嘅圖

睇到好尷尬

好笑程度同李力持有得比，再加埋啲罐頭變聲器笑聲真係好老尷

其實唔明有咩好笑
成日都唔明張meme個笑點係邊

佢地都冇言論自由點會知咩叫言論自由

丹麥人表示：Whatever

。。。

畜牲黎。。。

好尷尬睇到佢地啲改圖，冇美感又冇創意！

加啲屎 emoji 就當侮辱咗

可能俾人反抽水翻轉頭
p圖都唔該認真啲啦

我懷疑加拿大國旗
楓葉改做大麻個張都係佢整

「現在也有」
姐係承認之前冇？

好似小學雞講個屎字就覺得好笑

丹麥有武肺未？ 啲支拿狗實要人陪葬

擺買丹麥藍罐曲奇

咁又點？贏咗？

睇到好尷尬
成熟啲啦好冇

點改都唔夠五毒紅旗咁 meaningful

人地將病毒代替星就真係有意思
ed真係

大陸人自己隨時中肺炎，居然仲有心情搞得丹麥支國旗。幾時鬧佢地習大大。

只有一次機會

four hours 咩意思

所以華人永遠俾人話FOB
因為一啲幽默感都無
乜都推到尊嚴同民族層面

疫症爆到咁仲咁得閒做埋d咁既野

全世界得支那人咁在意個國旗

好膠

人哋尊重你言論自由

no offense 但係真係好普通，好racial friendly

對象係外國勢力咪有囉

自由叫佢改自己支旗試下

好好笑

低莊

完全唔同層次

其實人地無所謂，唔會介意

即係咁
你放五粒病毒上中國國旗，就知你講咩
你放pat屎去咩國嘅國旗都一樣，低質又冇內容可言

睇多啲諷刺歷史嘅漫畫啦
sor佢地好似冇得睇

花10秒支持丹麥企硬不向大陸病毒國家道歉。

入到網頁，按CTRL+F搜 (手機find in page)，
再copy以下問題就搵到，投Nej
Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?

支那人先會介意死物，同藍絲一尻樣

最老尷莫過於此

就係你盡奶力去侮辱人

但人地根本wfc

唔知人地會唔會介意呢

一啲幽默感都冇
同支那人講文化真係嘥尻氣

都就死囉 咪比佢地死前自high下囉

小圈子文化
西人睇到唔識笑
人地個張淺白易明

菜々緒

班仆街邊有日本大愛呀
大劣班仆街真係唔死都冇用

即刻駁嘴

高下立見
收翻埋唔好獻醜啦支那仔

冇文化嘅國家嘅memes?搵鬼睇咩

改還改可唔可以比少少創意

即係藍絲之前用我地d圖同歌係度改咁
加兩筆覺得自己好有創意係度圍爐

佢地都唔care因為係你嘅自由

小畫家改?

似支那狗咁玻璃心咩

丹麥人會好嬲囉。

佢哋玩自己國旗，隨時顛過你

微博出到言論自由呢4隻字既

真係小學雞咁

小學生都畫得好過班畜生

想講好耐，外國港日台啲meme同改圖全部都好好笑
但咁耐以嚟，睇親支那果隻熊貓張學友，
永遠都覺得好撚尷尬，唔知佢係咪想搞笑，
係咪啲支那仔真係以為好絕核架？

支那都大禍臨頭，重得閒，玩埋哩D On9 野，

將冇文化既支國蝗蟲完美咁表達左出黎

人地丹麥根本就唔介懷
係中國人玻璃心
成隻大頭怪胎

最大問題唔係在唔在乎
係整得垃圾整得柒，零創意零幽默感

獻醜不如藏拙

真係整完出嚟諗住笑人
點先比人笑多次
好撚冇用

啲圖用小畫家整嘅？

好似係二戰嗰陣時德軍用四個鐘就搞掂丹麥。

咁中國就唔可以鬧丹麥啦
因為自己國人都係咁做

都係人地個張正

呢種水平當交功課都唔掂啦

寧王發爛渣

完全不痛不癢

膠都廢事俾

一世人有一次機會

真小學雞!

呢兩張叫好少少

係得支那人咁易比人triggered

痾住靚屎笑尻啲支那人低汁po

好尷尬 完全冇内容又柒

丹麥唔會好似支那咁玻璃心，人哋Wfc
🇩🇰 🇩🇰🇩🇰

條link入唔到

佢地當自己贏咗架啦

人地5舊菌就 KO 中國人
中國人 D 劣質改圖一來冇創意，二來冇幾多人聯想到丹麥

辛苦晒班支那狗，真係好撚幽默
再笑多d啦又咪死支那狗

戇膠

好撚有意啊

在座各位都係垃圾

邊個care? 仲要做到咁7，一d都冇幽默感，又唔了解當地文化，就唔好做呢d on9野啦好低質

邊度有創意 我睇唔到

好撚柒呀
人哋丹麥就叫有創意

真係高下立見

創作真係無乜天份
都係偷野叻d

左上唔知做乜鳩，舊屎公仔似足以前大陸來果d核突公仔貼紙

人地唔係為改而改
人地改得又貼切又抵死

班大劣狗就求鳩其整埋啲劣質改圖，果然不負大劣狗之名

高下立見，中国淨係識屎尿屁或者咒人死，一d創意隱喻都冇，完全都唔貼題。支那style永遠都核核突突

諗起共偷呃拐騙果張圖

小學生程式

等睇人key

低鳩能

支那人又碎到成地玻璃

丹麥人：創意分零

支那柒出國際無日無之

加舊屎加啲文字就以為好有侮辱性
兩個字 低質 就有份

尷尷地

上面擺舊屎emoji然後用簡體字鬧丹麥丹麥人識中文咩

啱大陸狗以為人人都好似佢個習屎席咁玻璃心咩

你話p幾塊曲奇上去都話好笑d呀

人地唔介意你鬧佢係屎，因為人地唔係。
支那人咁嬲係因為丹麥真係畫左個真相。
仲要人地d design係堅靚。

支國打手好撚低質 除咗英美外國勢力 港台獨 之外對地球冇咩認知
連丹麥有咩好針對都唔知 就要攻擊人
完全暴露自己幾低質

青春歲月鎮魂曲

咁撚嬲即係中到應一應
丹麥

你老味，望到mr shithole 個樣笑撚咗出黎

同支那design比 完全唔同層次

丹麥高質好多

who fuckin cares?

你唔開心係因為我串你串得中
我唔關心係因為你串我串唔中

醜到

冇咗言論自由, 真係乜撚創意都冇曬

冇言論自由, 連創意都消失埋, 仲要拎埋80年前嘅事嚟講, 丹麥人見到都黑人問號, 支那人真係以為全世界同佢地一樣咁玻璃心

7

好冇創意睇到好唔好意思

中國人講創意真係食得屎

大佬抽水都要有個意義去抽

有內容既只有 4小時投降個張

但件事已經係古董來

大家要抽水去睇下丹麥近年有咩值得抽啦
中國人抽得好冇文化

小學雞俾人串到回唔到嘴叫人食屎啦你咁

支那人到底有幾戇鳩

點解大陸咁興用右上角嗰個面孔改圖，好撚柒

只係得fuck 同shit呢啲最低汁既口腔期野

D DESIGN 好 OLD SCHOOL, 人地一粒毒都靚過你

小學雞先會覺得屎屎尿尿好搞笑

左邊嗰張見到係唔會聯想起丹麥
右邊嗰張完全係抄丹麥嘅idea

認真
真心想個肺炎唔好停止
喺中國殺多啲人呀唔該

相比之下班支那仔好似腦荀未生埋嘅細蚊仔瞓係地到扭計

知乎唔係俾中共接咗手？

係啊做咩

睇錯
仲以為知乎叫人用五星病毒旗做wallpaper

小学

最叻咪又係喺支旗上面擺你媽死了幾隻字
有邊個唔識

完全唔到肉

應該改做藍色
串鳩丹麥最出名剩係得藍罐曲奇
好撚無聊

除咗FUCK嗰個okay，其他都係垃圾

小學雞到呢

發脾氣最大既原因係吉中g點

畫師作家而d創作者如果唔嘲諷，仲有咩存在價值

柒到

支那豬以為外國人都係玻璃心，弱撚智

受感染既人會自行繼續散播

正常發揮

來自黃景瑜的android
又俾位人起底

得屎同埋fuck
個腦入面

咁撚得閒改圖，不如去幫手抗疫啦

咪同啲藍屍一樣一開口就係講性
話人做雞 話人無人屌
低質到

傾盡全國之力嘅創意

唔係笑點低
係直頭on9當有趣

吓我係丹麥人嘅話睇到只會得啖笑囉
就好似佢地成日上網罵戰都只係鬥粗口多
根本冇一句係入肉
因為丹麥人嗰個細菌國旗係講事實有根據
呢啲先最Hurt

強國人整啲病毒去丹麥國旗度都9唔撚搭8

又柒出國際

佢講出言論自由已經係人生大突破黎

Cheap撚到